剛剛去買 Logi 隻 MX Keys, Sales 話駁 Mac 時左邊 Cmd 制會有機會唔 work

又唔係部部Mac 都會咁, 唔知大家有無相同情況?
佢建議我帶部macbook 去搵佢地隻 demo 試

For Mac 點會唔得

sorry 無講明，target non-mac 果隻，想 PC mac 兩用

我都想知，旺電金寶個 sales 係咁講

用緊完全無事WO
應該想呃9 你買MAC 版

冇事

Mac 版可唔可以用喺PC上面？

見有人話得，不過最好帶部laptop 去門市問sales 搵部demo 試
留意番官網無寫支援 pc

正常mac keybaord 可以windows 用, 反之亦言, 係d 制既mapping 唔同
但你可以用keyboard remapper 之類既軟件去remap d 制

d 制點對應:
在 Macintosh 上使用電腦鍵盤的鍵盤對應

Use your Apple Keyboard in Windows with Boot Camp

用緊
最煩係冇咗Eject制，同F16-19